2017 買 LG G5 定 LG G6 好呢？

G5 一個未代可以换電 前代LG機王
G6 一個防水 新一代機王

兩部都唔買

G5 垃圾
講完

lg垃圾

好用唔用用LG.. G5食電 個mon有問題

咁有乜好機玩 除了samsung

G6比G5好唔只千幾蚊，起碼有旗艦feel

G5啦
有模組玩下，又平D
上代旗艦唔會差好遠

用lg 既都係個腦有問題

慘得過你腦都冇

G6 黃印MON 不了

G6啦，G5麻麻哋
雖然G6都唔吸引我
利申G5>V20

G6>v20

其實出G6好定v20好 主要追音質

v30(如果仲係用s821當我冇講過)

竟然重未有人講LG 燒底板

G5依家唔抵買

有人不願面對

買sony啦

sony xz premium 好嗎？

lg 死忠

android機mon色不嬲可以調
g5開始 v20都冇底板燒

有quickcharge 可換電，電跟本唔成問題
，雖然電量只有同iphone一樣少得可憐

計我話g6不如U ultra> v20
g5 跌到二千幾蚊，選擇就真係大把

睇銀包啦

g5冇得調色

G5垃撚圾，買左6個月收皮，燒底板。
客服仲話我自己入水唔包保養，一整要2400，dklmch。
琴日壞撚左，今晚買iphone算，屌，真係好撚嬲

感受到果種憤怒

真係睇手神，先前部G3用左兩年幾，3好好用

我都用咗14個月

v20

點會用s821?

好似話倒水...?

moto g5

g2用到e家😂

G 3 超好用，
電量/按制/大小都剛剛好。係差在無筆。
G3 爆mon, 換g5 。
G5 ，一年壞2次指紋辨識，第一次話入水，整左幾百（唔記得，只記得少過1000）。
整完一星期又壞。

Sofar無再壞過。
其實g 5 都算幾好用，佢的充電座（擺左反備電）可以拔出當外置充電器用。要讚。

係跌價好快。16年4月正價入，8月，3千幾都放唔到。

一樣，G3同G4燒底板保養期壞， 最撚嬲係兩部都屈鳩我入水 唔撚幫我整 仲要給埋我保養

已轉iphone， 開心使用中

大家千祈咪買lg機

我屌你老母臭閪呀lg， 你老母做雞俾狗屌呀，仆街食屎狗

g2

G5可以換module扯扯地
換幾換就鬆

OnePlus 5

I know that feel, bro

其實如果LG 唔係做臭左 燒底板, 其實LG 係ANDROID 黎講 算係咁

之前用G2 用左3年..一跳就跳左去用G5 用左近2年..SOFAR 都無壞過

有得換電呢下其實好抵讚, 出街唔洗帶尿袋唔洗帶線 既感覺好好

LG用電量快過倒水
多次自動關機重開
用左一年已經壞底板兩次
利申:Lg用家

LG 狗也不屌

利申:G3用家

g6 防水會唔會好d呢

重點唔係防唔防水，而係LG香港真係閪撚到仆街
聽講話係LG每年畀一個固定金額畀代理，代理要喺有限金額裡面完成所有維修保養，所以會係咁reject客人嘅維修，明明冇root機都屈鳩你root咗，明明冇入水都屈鳩你入水

哇，咁都得。

人講你又信

LG G6 開始無bootloop，以正視聽

要買都係g6 港行35左右無得輸

呢個位無得輸

可能D人 日操夜操

重點唔係防唔防水，而係LG香港真係閪撚到仆街
聽講話係LG每年畀一個固定金額畀代理，代理要喺有限金額裡面完成所有維修保養，所以會係咁reject客人嘅維修，明明冇root機都屈鳩你root咗，明明冇入水都屈鳩你入水[/quote]

水貨佬 可能會
行壞左唔修 聞所未聞呢

呢部野影相惦 帶去旅行影風景最正

水貨佬 可能會
行壞左唔修 聞所未聞呢[/quote]
你買部濕鳩L豬電話試下咪知囉，還掂半年一定壞
我同我細佬都試過畀L豬拒絕整機，昆你托柒咩

邊到買有呢個價？

price

三星都係咁

g5
已經好少人話有 bootloop la

g5垃圾到震，個mon有殘影，電用得快，換電都無用，永遠舊電剩返20%會自動熄機開唔返，即係就算差到100%電係得80%可用，你要呢部垃圾既話等我下個月換咗新iphone後3舊水放比你喇

之前用過G5影相 唔錯。比左阿媽用

聽講 v20 同v10 設計一樣 ,
G5 /G6可能會安全D

g5 g6都安全的

G5 可以换電 ,G6 就唔得

有新 買新 啦!

G5換到電都無用
啲電量差到無朋友

有興趣 TG: Y930929

细芒配細電 很正常

G7

2018

你唔係信嘛

信佢一成 雙目xx

有冇人想要g5 原來電??
因為我 on9左 淨買左電 冇買個座

所以睇下有冇人粒電壞左 我照原價平dd放比你有保養

有興趣

放反條link先

有得换電的話 無有怕

g6 更新完都係倒水電

更完要 reset

有排未有
v30唔知幾時有

除咗殘影之外都唔係咁差其實都冇乜嘢 其實都好順 用咗成年
個wide angle又唔差
不過電真係麻麻 不過我係長期叉住電嚟用嗰啲

G5俾LG放棄咗
部部S820雙卡都識4G+3G雙待
唯獨係得佢唔得

G2 用左3年幾
g5 用左8個月 暫時都覺得幾好
但d電真係倒水倒到。。。。

有無人想放g5，我想收部黎自用。

要雙卡。

依家兩粒電都頂唔到一日

洗鬼 食電 app 例如小X來電

一尻樣, 換埋新電, factory reset都一尻樣
要delete個fb 同 messenger先正常返

fb同lg有仇口?

係
所以g5 fb logout左
部機即刻正常返哂

同埋話倒水 30%熄機d巴打
可以去taobo 買電
search g5原裝電就有
買完之後正常返哂100% 用到1日

v20 v30 定 g6

v30啦 始終都係用s835 雖然無左個副moon 想平啲嘅話就v20/g6

用過v10 g5兩部都係半年收皮 死心轉會

v10/v20 同 一個設計
G6 會安全D!

g6

v10 v20 同一設計 唔考慮啦

Nokia 8, Google Pixel

Nokia 8 我有 個 fd 買左1星期
即瓜。

咪撚買LG, 我部G5瘋狂發熱, 換新電照倒水, 底版問題, 準備TRADE左佢執返1千算。。。。。

G6 啦! 手感好!
最重要係解決左手機過熱問題

LG不了
利申:G5用家

Google pixel 2 又出事了

都市傳聞

2 xl

v30+係咪攬炒價

Android垃圾

利申 V20

g6啦
單手機 mon又夠大
新散熱系統
鏡頭又夠 wide
指紋反應都算快
用落都順
又防水

[black]係唔知佢幾時又燒底板姐[/black]

LG都買

LG G4燒底版苦主報到

夠鐘 轉G6

g3

hi

G6

HTC U11+

某d位氧化左，形成輕微短路，所以係咁扯電發熱

咁部部機都會

不會吧

g6 g6

d撚樣可以講到2046